素人父母稱麻疹不藥而癒 醫生：可引致死亡切勿輕視

素食撚定環保膠最應該係地球消失

唔會死

不過復元之後, 成身一點點啫

呢d根本就係新既邪教，害L死人

立法定性佢哋為恐怖分子啦

更指「宜家學生自殺死多過麻疹死」

無知真係可怕

feel到佢個post好多菌

一句野可以睇得出到底而家有幾sad

以為AV 素人

大麻疹

貼出嚟啦，幫人地賺hit rate

生仔真係要考牌

幾時立法